【韋帝勇戰萬夫莫迪】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXIX

#StandWithOzil

1

Lm

韋帝
久違既名

我韋洛克降臨

洛神

覺唔覺屁屁呢個慶祝動作好撚鳩

洛克哥

唔係禾洛克咩🤔

有nelson

今場無機會做

有12碼俾佢射（叔搏）

有冇LINK

London 得6度 T3

係咪戒咗唔用膠袋

又出安?

袋係背囊費事比你班人笑

早幾年去旅行係London又係得幾度
係 oxford street 又見到有個男人著短袖
不過佢係講廣東話

原來又係343

後備都無，傷左？

Knee

企位 沙卡=中堅

渣卡唔凍
冇打底

牙加左中堅

莫迪仲難打過獌

Xhaka 又做返隊長, 問過比佢diu嗰啲球迷未㗎?

韋帝

萬夫莫迪

韋帝爭啲又助攻

我呢邊成日見到有啲大隻鬼佬著背心
我已經凍到著羽絨

達蛇件外套咁型

香港地1516度著背心會俾人笑

廢鋒爭少少 屁屁靚傳

ar達成日引到對面教練陪佢企全場

係邊牙

差dd 應該可以大炒對面

Uk

廢鋒差啲

踢落對板

勁過一隊

廢鋒又話新舒利亞嘅

d鬼係咪唔怕凍

Nxxxxx啲把握力差到........

其實個波中唔中龍
托柒式射球

呢幾個禮拜溫度得個位數
都仲見有人著短袖背心

踢國家隊明明戰神咁

係咪香港凍d

留名等睇香港濕凍世界第一

我覺得英國凍啲
仲未計佢日日落雨再凍多一兩度

廢鋒回後波都拎埋你

屁屁又跳舞過唔到人

pepe真係進攻終結

嘩屌對莫迪都失波先

邊條友喺度放煙花

pepe仲扭

pepe 真係可唔可以畀返啲表現 越踢越廢

以為恐怖擊擊

牙叔踢到中場咁
變形最勁係佢

屁屁射定傳中黎

成日想扭過人

循例出嚟報一報假分

牙叔真接去重爽過pepe扭扭樂

呢頭未講完嗰頭又底線傳底

根本就係中場料

繼續屌比比屌到佢入波

牙叔扭得仲實際過屁屁

一陣又屌到pepe入波

屌撚到60分鐘都冇進帳

一世反pe

呢條廢閪今場入到波我抽一手足口爆我

Leno

真係唔知係達狗叫定係點
就算攻緊C8 都係要行後去返呢個對進攻完全無幫助既企位

有蕾絲出波真係好好多

牙蘭高波打走 少有

如果真係咁扭得，對呢啲對手，普通發揮入波應份啦 依家睇落去二千萬都唔值

旁証玩完未

開波前要搞掂啦 屌佢個閪

個旁證搞乜春

好悶

搞gay

世梅

放完煙花未
一場咁既波有咩值得放咁耐煙花

仲放緊煙花
係唔係aftv班人喺出邊搞事

支持洛克哥下季轉8號了

係咪又要睇雷欺造波...

屌

莫迪好波

0-1

輸埋

世梅搞笑

深夜閪波

空到

又係佢搞到失波？

踢成典

笑死人咩

勁喔

半場快手整多粒

都話榜首戰

有無手畜發覺 莫迪勁過獌好多

我笑佢上一腳姐 失波唔關佢事既

又要叫返達狗

We need elneny!

呢球牙冰一定撲到

...真係中撚左

中場好似咁空咁

仆街啦比比

屌你老母

買了客
阿狗獲獲贏完強隊都會柒一劑

臭閪sir淨係識打本土盃賽

屌你老母臭閪

蕾絲好似企喺度

換撚走pepe la diu

臭閪達

輸就未必 莫迪首名入波又中
可以買反杯

電欺小小阻佢視線既

還我爺爺啦

pepe條廢柴真係出嚟搞笑

比多粒啦是但一邊

我gel定

比比完全進攻終結者

中場左閘好多空位
leno 斬出去冇人執second ball

用番冰冰啦

迷冰全面進場

又倒錢落海

成日扭波都係個人走左個波係原地 少林足球黎

行行企企係咁上下

愛daddy 用青訓都輕鬆456啦

得1.63
同埋莫迪6連勝

沙卡左中堅都可以企位企得廢係咩玩法？

還我牙冰

比比可以改名做田雞踢到少林足球咁

愛狗成手上半場出閪陣

還我呀冰

安 同 pepe 兩大廢人

又輸多球？

牙叔

無

靚

仲諗住笑完曼輸比土耳其google 隊
我地唔洗柒㗎嘛

射得咁令既

C8呢幾場都唔知踢緊乜

失球波蘭奴可以比何妖再彈比牙叔
睇個重抽選擇都唔係無

童童正好撚多啦-.-

你地貢鍾意幻幻

咪on9啦

太矮見唔到

坦克上撚左 左翼
沙加避波
電欺企定
Leno有無咁難救

抵輸

一起身就睇到話比人入波 開電腦睇先

話說我唔記得左個pw-.-咪都想改返做吳春冰

何妖廢定D蘇廢？

冇
頭先個球個決定太撚慢
右邊m20唔撚俾
一係俾中場彈返俾呀叔or m20
開長真係poor decision

不嬲

前面得 willock 有用

下次落雨咪撚出街，實插撚盲你

你個名

又要換羊出來入波

去左廁所 球波點入

唔撚係呀

d蘇傷到無得證明自己

笑乜鳩牙 牙景不知幾正

咪侮辱人啦

Nelson點解後備都冇 臭閪達

何妖借埋今季好la愈黎愈廢

何妖出到嚟都係做慰安婦

冬季買szoboszlai 頂佢個位啦

沙卡踢埋右邊

依家X34做緊平時E25接應leno彈比後衛/右閘個role

下季洛克人8號

屌你老味比比真係想笑死人

牙叔頭先痴落嚟個動作好瀟

屁屁真係好撚廢

田雞嗰種 初初嚟嗰陣時成日都有怪腳過人,依家一球好波都冇

0波

pepe笑話

一陣希望有屁屁比完波向後仆既gif

比返位位呀冰啦

唔知個暑假做乜
開季廢足咁耐

韋帝過人仲勁邊比比

韋帝好勁

韋帝後期幾勁 係大傷

肺炎，留左係屋企屌閪

韋蛇入禁區個次數重多過pepe

講緊祖韋洛克

如果冇彈一吓 仲型

呢隊二隊真係廢到

竟然洛克人係呢個陣中最勁果個...

不要再對比比有期望

驚連英冠都炒呢隊2隊

一隊都唔係好得去邊

小咗nelson

1隊然獌牙

主場都要柒

佢係要走half space內切入個位
偏偏佢做拉hold死球波
佢同amn調一調企位同入zip時機比佢更近18碼K角位先發揮到作用

閪達排陣問題定球員問題

牙叔暫時都幾好

打12個邊夠你踢

屁踢歐霸都可以咁廢

閪達

比比2隊都未夠班踢

真核

牙安已勁廢
pepe仲𠹌癲
難怪達子唔出

唔使爭 2件都係廢

C8 宜家踢到好似神丹咁 成日比簡單PASS
個陣又ON9 永遠要3個企最後RECYCLE 個波
即刻前場陣地戰係10對7
對死守D 隊成日都無辦法

拉到最邊

兩件貴價水貨

80m

調位佢都係會死去邊

係..無人OVERLAP 根本廢左武功

牙犬上半場一係入波一係失多球 ok?

Willock真係超晒班

韋帝會入吓禁區咪算好 之前兩件中場都係到企 中堅做派牌

是但買英冠尼馬都勁過佢

安狗呢兩下都有作用過pepe

屁下下都柒 點算

pepe

宜家竟然對WILLOCK 係最大期望入波果個
真係折墮

但d波都係鐘意右邊去

比比你返入去坐下啦

頂你, 唔信O燒會差得過比比或者安, 你話冇打壓真係搵鬼信

莫迪>獌

又7其實比比嘅廢同拉唔拉邊已經冇關係

nkxx一個逼 其他人睇戲

一隊死左邊
二隊玩右邊

佢打右邊啱佢打法
左路得一瓣內切太易睇穿

走場狗碌撚完未

上季明明前場會追埋人地個龍
今季又無撚左

安同比比調位啦

安狗識落底已經好睇過pepe

係咪想踢撚死金章安，場場都用
虐畜

offside

Offside

冇爭議啦呢樣

Var?

不過應該無
無var無得check

鬼有off

歐霸小組賽無var

韋蛇

調去後備席先可以發揮佢嘅功效

下?無var???

比比屌你老母牙

阻撚住晒

好似得叔同洛克人打得好咁

中場咁樣失又平安鐘

賣撚左佢去支那算啦

我個助攻

小組賽無var
歐霸要淘汰賽先有 好似係

小組賽冇

唔係nigga篤入架咩

分組賽好似冇

韋蛇阻撚住哂

好on9
無啦啦比人黑一球

烏龍波1:1

XHAKA今場都會走黎走去做下ONE TWO 入禁區
C8 完全係無

笑咗 又-6入波

入返

負碌足球再現

半大中了

都話半大 嚇到標屎

係 不過無var 同洛克人 有進攻意識

碌撚左入去

offside
但呢球pepe 走halfspace 內線
唔拉邊即刻有番作為

竟然係梅屎帶打反擊...

一D越位都無
你話洛克人擋住龍門，但事實佢無擋住

on9 無 VAR

28號入波

屌佢認錯人？全部黑人分唔到

推個後衛去擺烏龍

Xhaka打中堅走到咁上打反擊

分組賽邊有VAR

-6到

追和w28迫對手OG

淘汰賽先有定8強先有
唔記得左

轉做左中堅啦

其實個後備有拉衫先 如果唔係洛克可以直入

要靠反擊

本來已經反超左
屌佢老母歐洲賽都黑哨

Nketiah呢球又唔獨

屁屁比金章安個下靚到

慢到咁都打反擊

其實佢近半季都幾穩定 鐵人咁

達犬只識打防反
打主攻唔識入波

佢只會傳波比佢d 力架fd

發覺佢對住同期班幻幻都肯比波

韋帝比人偷左個入波

343絕技

咁既角度佢射咩啊

嗰吓咁都越位

碧咸個頭

一交換左右翼 就有傳中
笑死

竟然Xhaka都可以打反擊

跟咗爺爺咁多年都唔識主攻

大家都係宣明會朋友

李城米蘭2.5b

之前再死啲都係咁射

係時候出拿卡表演下咩叫假狗

-6

BLM

本來對錫菲聯果場都有D破密集

佢25,轟黎

訓陣先

有冇人同我一樣淨係睇下半場？？

今場係咪 433, willock 攻中？

如果pepe右路冇overlap 冇得企halfspace的話
暫時踢左翼係佢最佳位置
起碼坦會overlap

淘汰就有

打住機睇上半

同時w12踢番擅長位置

既然pepe都拉唔到大位射波
放左邊出吓波可能仲好

可惜nelson 傷咗，上場幾勁

出nelson可能屌死左莫迪

C8真係踢埋呢季好執locker走 之前仲吹到卡叔咁

其實買金章安過嚟係咪因為佢耐操

佢上季開季都係咁

同佢可能有傷，狀態有關係

C8走動少左 但俾波多左though ball
Wilock有sense左，開始識帶生個波
叔又係做好左基本功
Xhaka俾波都失準，企位垃圾，唔識傷有咩用
Nk好過拿卡

大家唔好鬧 C8 始終後生
係勁，正選料人地拖舟會漏畀你用？

係要提醒，但講廢點都未到佢

其實拖舟勁都會放走
佢唔岩用就唔用

james bale 列古龍

沙卡43次 93.5% 全場最高都俾波失準
帶個反擊 追返1:1
你真識波

有幾勁唔敢講，但中場幾個入面，佢面對最大難關
Xhaka攞正牌做番一樣工作，去到左中堅都仲係咁
派對同埃及由零開始
C8由幫Xhaka執屎變發動進攻

夏基美

quote 錯

夏基美如果以而家牙達踢法
分分鐘好夾過比狗

大哥 放佢係左中堅俾佢睇定傳
電欺都要就佢
如果只睇一項數據，咁神丹咪好勁？
你真識波

夏基美仲要雙槍

c8踢到中堅咁後為乜

勁過比狗唔難

安呢下比得靚到
雷欺嘥左

屌你坦狗

坦狗到底幾時躝

C8 一場波到底有無試過全速跑步

冬季應該會再試賣

唔係雷蛇截左黑鳩應該有得射

夏天都係咁講
最後又係高拿仙納（留隊）

渣卡手術刀

伊巴朋友隊

坦

坦狗我屌你老母咩
空門飛機

坦克有料

坦狗我屌你老母

打莫迪都要saka party 羊出黎救場

坦狗

坦狗....

坦克

痴媽根 返去踢業餘啦

屌你老母癱狗

廢到on9

坦狗解圍得唔錯

屌你坦 我阿嫲都識射

空龍

屌呢球唔入仲難過入啦

坦狗飛機

同丁力嗰球有得比

屌你老母坦狗 解約啦

冇右腳到咁

笑撚死

解約算啦

沙卡今日咁多手術刀

送禮俾你都射番走 血都嘔撚埋出黎

阿爺射都入

高難度射門

莫迪都猜得吓

屁屁都幾獨下

比比

我屌

比比而家止蝕賣出去仲值幾多

電欺頭先個下都幾撚狗

pepe 20m放走佢la diu

換人未
葡狗換坦然後叔同葡狗調位踢啦

高拿仙納我屌撚你

又烏龍

仲未供完正常使用少少跛，有盒有單有保養

我屌 又烏龍

假波

反杯未牙

-6足球

杯撚左啦

又og

笑撚死 咩波黎

一陣會唔會烏龍hat trick

達sir 一場兩球烏龍波

洛克人逼到對面OG

好似上半場都係佢烏龍

韋帝 mvp

又係送禮

好彩冇漏到俾坦狗

saka換安
葡狗換叔

達蛇真係場場都-6足球

坦狗幫手解圍

又係韋帝逼到老烏

莫迪連入三球，2:1惜敗阿仙奴

唔洗用SAKA下話

w28助攻比對家OG

對面入曬d波

莫迪進攻幾勁

係咪同一人

其實後備個個都係正選
都無邊個好換

安真係最新契仔
無場踢得特別好都成日正選

好耐冇睇過呢啲

唔og後面都有兩個到

hea 踢埋佢算啦

做乜換走ar叔

讓和叫糊

講波佬仲以為安係主力而家收起，其實我哋係撳掣saka仔gogogo

新破密集方法 烏龍破密集

og willock計唔計助攻

安邊到成日正選呀

唔計

因為達只會位換位

pepe又要去翻右邊

要靠假波先贏

去邊一邊都係垃圾嚟 是但

阿叔唔太做到overlap拉邊
換走都合理

換就一定係換葡狗入黎
不過唔明點解換走叔唔係坦狗

懷疑串櫃桶底啲錢拎咗嚟過數比對家

何妖正常返好多，上半場未訓醒？

下。。唔通cedric得？

屁屁我屌你全家 好撚獨食

牙叔返英超會用，坦狗唔會

上半場裝緊炸彈

死達狗唔用nelson 明明可以宣明會齊章

無眼睇

比狗去左左邊多左位位
點知坦狗唔傳

傷咗呀

佢真係返去後備席啦

nelson下場英超正選啦

傷膝青年喎

比佢射多幾腳攞下腳感啦

屌到比比入波

反到屁屁入波

下 又百屌成材

saka助攻

燈到入波

Saka先係重點

終於有人識傳中

屁屁個位邊個可以頂？？
唔用廢老既話

宣明會

屌 又比佢入波

Saka太勁。。。

終於屌到入

卒之吊撚到佢入波

又要靠saka

有無邊個想口爆我

拿卡 羊 歐霸場外熱身完畢
又要上返去坐

又反到比比入波

反正都係咁上下
換個新右閘同pepe睇下夾唔夾都好既
至少入到來pepe肯射波

如果呢球坦狗應該會省落人地到

Saka真係高幾班

Pepe 千屌成材

Pepe就黎反到球王

場場pepe都比人屌死之後入波

有角

踢踢下變番433
Xhaka上番左中場個位
但唔明點解中場果三個企位咁唔夾

點撚解逢星期四屌完屁屁 佢就入波呀屌

都話出saka係撳掣, 安只係濕鳩後備

Saka真係wonderkid level

得左pepe 交到功課la

證明呢度啲手足幾燈

禁區頂呢啲波佢食糊位嚟，我頭先都話比佢起多幾腳岩

咩話 last day叫春叫到party黎

比比又有遮醜布

成場波XHAKA 都無撚踢過中堅

睇通晒

仲要踢法好實際配得起件七號

saka咁都搵到pepe傳

初初想屌佢鳩傳中
點知原來早就搵到屁屁

我有無聽錯 對面有個人叫 澳門軍方

巴丁快啲出返嚟啦奧巴saka巴丁，係我哋前面最好嗰三個，邊個可以打右邊

個樣同踢法都配

唔敢反佢了 真係著得起7號

呢度啲人季初屌佢配唔上7號

希望大家可以屌到pepe成為世界第一邊鋒

反龍蛇既唔該食屎

巴丁下季著11號

讚毛咩
比比一係呢招cut in撞射 一係角球 一係罰球
成年都係呢推招 不如放佢去中間做ss算

會唔會係阿狗隊史第一個賣超過100m既人

有 一開始企得好後

賣去車狗 130m

巴丁

韋帝爭啲入

好多球員都係一兩招食糊

雷欺啲gps長傳真心勁

似會去轟/獌認真

韋帝廢到

賣去獌就150m

我反開wilock但進步大過比比

Auba Bading Pepe
Saka
Egypt Partey
Tierney Baopei Holding Bellerin
冰

Bading

bading

ice唔sick串?

有冇留意韋帝有好多球都攞得好好，停到個波喺腳附近，畀著拿卡嗰啲都唔知彈撚咗去邊

Bing

改造佢打前鋒 拿狗可以躝了

韋帝係有d料

藍冰牙？

搵個垃圾同我廠wonderkid 比

打歐霸尾到傻

仲想點
再多幾范就唔係阿記買到啦

同洛賓一樣有一招殺着好夠
同埋證明佢踢法唔適合拉邊
左右閘要開上黎幫佢先用得好

pepe 吔蕉啦,saka打右邊,攻中ozil

80m
你返pes啦

玩蛇點會識洛賓

當佢fellaini咁用啦 下年應該有2米高

仲ozil隨時我著件ozil同ozil揀達狗都要揀我

調轉諗72m係買包皮 30係買比比

舊垃圾幾千萬㗎

就係無。。。

牙達原來擺左韋帝最前停波
廢鋒屁屁挨邊

我迷比比
佢有洛賓的軌跡

又有我埃睇

宣明會幾搏

遲d英超可以唔洗見到廢拿

平時都咁踢啦不如 拿狗平時都係用黎放下狗

屌出埃神

我圾

家下佢做到果招無解咩？

圾神

Saka

韋洛克打假9好似比Laca效果更顯住

又offside

垃神來了

其實佢仲好細個，有排build up
80m只係我廠做左水魚

咁你又講得岩 佢真係做唔到

停到波無妹波

電蛇8m抵到

nkxxx點都入唔到

達狗可能寧願十打十一都唔出ozil

又越

你靚仔咁多更係揀你

圾又要踢

saka唔望自己咩位

t3做乜春

咪傷迷拿心啦

t其實呢啲波唔駛出啦 咁玻璃
出美斯打中堅算啦

宣明會兩球炸糊

高價垃圾唔係垃圾牙

Leno搞乜

打莫迪都要出泰仔

下又關leno 事

洛賓100% goal con?

出冰龍咪算呢d波都要出leno
達狗

加人工唔洗做牙

跑咁慢 點放狗

爆袋殺

關啦 佢唔出場就唔關了
迷冰未

京豬

屁屁擺晒呔先嚟越位

宣明會把握力=shit

場外放

又一個占士

party洗唔洗咁鍚住用丫

達狗咁京自己落場踢囉==

Leno球霸

迷冰會唔會比人屌

辣殺時間出嚟做咩

牙達落場踢都勁過屁屁

出牙冰clean sheets左啦

我地阿狗唔屌人

迷冰是阿po真理

以為入左

T3換Xhaka
邊個話頭先Xhaka唔係左中堅？

咁又出圾

差d入多粒

佢平囉

辣殺時間咪出辣殺

入波未

奧巴party呢啲波唔使出啦啩...... 其實T仔都要錫住用

你冇覆我話你靚仔啲個comment

圾突然劏穿哂 又呃哂

T3 d傳中好正

willock獨食狗

韋帝終於入

埃及仔依家真係多咗向前傳, 視野都好咗

咁我係靚仔嘛

韋蛇終於

pepe又贏

屁屁又助攻 點反

係咪有波衫送

韋帝 MOM

大哂牙？

好心出拿狗操吓

韋帝！

射波得分想要即有

我親証呢個係事實

反屁又豬

你屌女無數仲屈

個個星期四都輸

你睇偉帝攞波出腳幾快, 停個波就喺腳邊可即刻射

盤都穿撚埋 牙達勁到

韋帝有冇得改做正前 唔想睇拿狗

韋洛克終於有球入佢數

大愛pepe
岩岩willock唔傳比佢
好彩我pe不計前嫌

nelson係屋企應該睇到好心酸

認真，樂哥train下可能成到大器。

埃及短短幾分鐘 就掃哂成條中場

saka啲傳中真係好正

你綠帽數量屈到我抬唔起頭

關咩事
佢minor injury下場踢AV出佢

食屎la

講左三年喇

班幻幻好搏

屁屁一入波一助攻仲有無人反？

你有萬億的資金 我有饑荒戰神

埃及d pass靚到

比多三年

有呀 我反

我同開朋友玩共產

你唔識波

無好伯樂姐

willock家族
好似得佢成材

有 1st half睇佢斬d波真係

啱啱起身見到4-1
仲要兩個烏龍

唔當我係朋友？

但我識禮志

Ok下場入爆廢龍

條友只係對google隊先有表現
垃圾黎

牙達都唔係好識教幻幻

達sir完場見洛克同比比個感覺好唔同

U21 球皇幾時先可以進化

Man of the match 係邊個

你依家黎同我食早餐就當你係朋友。

拎韋洛克打假9
好似效果幾好

Willock

一定係洛克人

埃及

埃及係咪平價party

ac輸了

夠輪換來踢幾個杯仔

馬丁好返 班BLM可以收皮
saka就真係有料

基拔圖施華來

新奧燒，新法比

Wilock

比比懶係cool咁 黑口黑面

係撚樣踢英超好似打少個咁

試得過

竟然對面同pepe換波衫

屁屁反極都有 點搞

球星

莫迪呢d西波都係班霸

獌狗仲咁識波搵sob番黎教

好！

唔好當我係朋友thanks

pepe已經係最大粒個個好唔好

80m喎唔係唔換呀嘛

驚比人BLM

不嬲唔當

圾=牙嬌
派對=大鮪魚

韋帝有冇辦法成為下個藍斯

做好突破同傳中再講

偶像 扭人廢到

永遠都係下半場先似樣d

佢幾有鬥心係真既

唔換遲d絕版

Inverted winger練傳中

韋帝已經係隊中第2定第3神射手

sob幫佢地拎咗兩個聯賽冠軍

唔使熱身牙？

洛克人自從高咗又大隻咗，個人信心都好咗

啱 好快賣走

N賓條柒頭迷d垃圾都成材

最勁打工仔加sales
80m既價錢
頂盡40m既表現

佢+party+圾 都幾屈

wilock條撚樣越黎越似隔離獌狗個連美斯

佢自己就唔成材

夏卡踢成點？

洛克人早幾年已經話係wonder kid啦，
點估到3季有多都仲係wonder kid 緊

40m都冇啦 不過柒咗大掌場都有波入又真係吹佢唔脹

唔知邊隊會跌落黎不過依家都有幾隊難踢

邊度有40

柒少陣當幫忙

pepe好橙
1g1a都要比人繼續屌

冇比人逼係踢得幾好，好多長傳好到位
返到英超就應該冇了

洛克人真係成場生得好緊要
入埋波

好彩我迷比既信念夠穩

有歐霸之鬼pepe+韋帝

想睇鍠/鈀落黎

係咪比黑腸綠得多，
而家愛上埋黑腸？

應該入到英撚u21 了
唔使得nxxxx同nelson

我唔敢講得太盡

下星期無得反佢了 國際賽檔期

咩都唔講，只係識講柒之類
哦，高質到你呢

訓先 大家內戰完爆po記得開po

你講啲野冇一樣係場波入面反映到，
點同你講？

佢好好地練波啦
有幾球睇到佢同其他人有配合到，點知過左十分鐘就無哂

都唔知幾撚勁

有新朵

因為分期付款所以表現都係分期 間唔時踢好少少

手畜扮大肚婆

pepe=青蛙=田雞

80m田雞

表現分期我無所謂 但都要有進步架
點知都有人話我mean

成隊都無乜問題踢得幾好 係坦空門柒左啲
硬係要無啦啦搵球員出黎屌 我唔知佢乜心態

話佢傳波失準 答返佢今場傳球成功率最高係佢
又扯去乜撚野只係睇一樣數據
又話乜撚野沙卡企位唔好 我都唔知佢睇緊邊場波
都唔知做乜鳩 嘈黎都哂鳩氣 都搵唔到佢既重點

咁都mean
求其一個宣明會都正路過比比
幾時控 幾時傳 幾時郎射波都亂咁嚟
基本功完全係0

繼續吹

你乖啦 keep住俾我哋屌就會成才

成材？

上半場右邊果陣真係唔知做乜鳩 唔知係達蛇叫佢試下落底斬定佢鳩落

佢喺禁區頂等波試下比一招可能入波仲多

打隊咁既西波都可以吹到宣明會上天
唔怪得以前老野既青訓騙局咁成功

年年推d宣明會上黎打d西波踢到曉飛
等球迷j未來

雲加

訓咗冇睇呢場c8係咪踢得好差？

咁大膽嘈玩蛇？

企位太後 成場冇乜表現

對面入3球?

愛蛇cs 4:0點睇

預期之內
對愛蛇要求可以高d

莫爾德兩老烏 阿仙奴反勝4：1

【Now Sports】歐霸盃B組賽事，阿仙奴在先落後一球的情況下，下半場憑尼高拉比比及祖斯夫韋歷克各入一球，以4:1反勝莫爾德。
主場的阿仙奴在22分鐘先告失守，曾經效力曼聯的艾甘送出致命傳送，艾寧臣射破利奴的十指關，協助莫爾德 領先1:0。之後基迪亞有望為槍手追成平手，可惜卻被判越位，不過皇天不負有心人，在上半場的補時階段，基迪亞橫傳予祖斯夫韋歷克，侯根情急之下出腳攔截卻擺烏龍，結果阿仙奴半場追成1:1平手。

阿仙奴從更衣室出來後表現脫胎換骨，凌厲的攻勢逼得莫爾德中場仙恩在62分鐘再擺烏龍。7分鐘後，薩卡造就尼高拉比比拉開比數至兩球差距，88分鐘再由祖斯夫韋歷克埋齋，槍手以4:1大勝莫爾德，在分組賽繼續保持全勝。

同日的G組賽事，李斯特城主場迎戰布拉加贏得相當輕鬆，上半場就有伊軒拿祖個人梅開二度，下半場柏治與占士麥迪臣再錦上添花，以4:0輕取對手，續排榜首。

至於H組的AC米蘭縱有伊巴謙莫域正選上陣也難逃大敗，里爾的耶薛治在58分鐘完成帽子戲法，協助球隊以3:0大勝AC米蘭，以1分之差力壓前者升上首位。

幾時可以教訓愛狗

咪狗狗聲咁叫 尊重啦

愛狗等緊p$g落嚟親自報仇

洛克人勁到

愛蛇

係ar po有個狗字先代表尊重
春日子，綠日子就冇份la
笑清都係
tz狗就好尊重la

燒

廢坦

迷愛咁早就互含

Join us?

其實今季愛蛇買人係有一手
買D人全部都有表現

冇睇到場波真係以為pepe好勁

對手咁廢 踢歐霸咪勁 踢英超即刻現形

老老豆豆我覺得愛狗係有d料到
如果隊波係放曬手比佢搞

佢最大死症係簡單英文都唔識同埋第一季讓四

On9
咁PSG 點解釋

2020仲有人迷愛

意外

帶psg都拎唔到法甲

good ebening

不過唔識英文都未必係死罪
列斯聯嗰個bielsa都唔識英文啦
咪又係教到隊波咁好

應該咁講
佢教細球會係可以更上一層
但一教大球會有多d派系就會收皮
類似椰子個type

ot 埋今日就放假了

個個都可以返5日
我就要返5日半

明明出我就會贏, 影響左個氣場既作用王

ot 埋今日就放假了 x2

你琴晚空門飛機 躝未

琴日坦狗差d入波

佢份人好真

右腳唔計

迷燒幫佢報仇

真, 太易入費事入

講得好！

坦狗其實踢法幾似CARLOS

里爾好勁咁, 冬季可以去買佢地D咩人?

唔夠charisma
個朵叫歐霸之王
雖然唔知外國係咪咁起佢朵

法甲神鋒啦

真, 埋門果下用左CARLOS 四十幾碼果D腳力, 無留到力

埃都有約續 你續約未

罰球比坦射好過啦

佢暗地裡開左300K比我, 但我要350K

DAVID?

知你太廢 成隊波都認真啲

仆街 我韋場均一球

好似調轉
佢地開350k你話300k夠
淨低既捐左去
依家傾緊係咪捐俾宣明會

睇精華好似進攻参與度好高
但屁屁精華球王？

睇左上半場訓著左
屁屁完全唔知係到做乜鳩

6日呀屌你

你25戀童狗

今場精華
廢坦個腳

不屑乘人之危

奧巴同比狗係咪加盟左ac米蘭

training都十鳩幾件

禾放星期六 星期日刀要番

無睇到添琴晚

咁𨶙癲 你上星期都係咁講

屌奶星睇j華洛克人咁撚勁既

對莫迪都輸嘅

成隊可以執柒了

不嬲勁

佢踢法幾似lallana

基本上個個禮拜都番6日 係睇下自己想休邊日d 野永遠都做唔完

葡仔，牙坦今季100%勝率

All but one of the English teams won in Europe this week:

✅ Liverpool
✅ Man City
✅ Chelsea
✅ Spurs
✅ Leicester
✅ Arsenal
❌ Man Utd

今季我哋踢13場 10勝3負 無人講

英超之恥

Bernd Leno is yet to keep a clean sheet at home for Arsenal across all competitions this season.

He last kept one at the Emirates back in March.
反蘭又然

洛克人射咗咁多腳
到臨尾終於入

韋帝係咪宜家成隊進攻意識最好嘅中埸

生產力之鬼
我呢幾星期都無返6日 累了

幾年無返過6日了

拉蘭拿都唔係好勁姐

原來你係toda見你話番6日先睇下profile

你咁高人工，返六日係應份

前英撚國腳

反而林拔過左痢後就

自從FG後第一份西工返過六日就冇左返過了
做左2個月就quit左

上輪係熱狗

今年歐霸之鬼係佢

全靠愛蛇肯重用青訓

metal build justice gundam
metal build nu/hi-nu
metal robot 魂Z
解體sazabi

搵緊36蚊一個鐘

話左wilock琴晚會入波

最低工資都37.5

我講緊人民幣

36人仔時薪係大6算中產了
rich 到

搶先成為中国人

屌你 崇日 6日手足都認唔到

得佢同山陽改埋呢D名
連山陽都唔入黎

習大大咁尾機唔反了

屌藍屍狗

山陽比你地班arpo 大佬屌到敗走

以為佢恐同

迷基條撚屌
要番山陽好過

咁有錢買解體

講得好

唔買解體了
無位放

藍屍得罪你牙

原來你係拖打

this kiss屌得多肥妹

屌 原來成班都認唔到我
唔怪得做9c9 都無人理

Mr impuls mb 天蜜娜
Shf azu ark zero

成日改名鬼記得

仲要改埋d鳩屎名

impulse 等MB好過
如果分到體都可能買
隻MR WING ZERO睇黎用舊模改

爺爺用先架柒頭

阿仙奴今夏以2500萬英鎊的價格簽下加比爾，奇雲金寶表示：

“阿仙奴終於有了一個想要防守並喜歡防守的中後衛，你看到加比爾讓他周圍的球員變得更好，這是頂級球員的標誌。”

“他很有力量，速度很快，身體強壯，控球和頭球都很棒——阿仙奴以這樣的價格簽下他，簡直是把他'偷'了回來！”

“這個價格絕對是'偷竊'，因為他只會變得更出色。這位能力強大的球員才20出頭，這筆簽約收到了立竿見影的效果。”

我arpo新人 河田陽菜 舊姓toda
以後請多多指教

點解pepe可以愈踢愈廢
上季季初ok,跟住沉左一排,季尾又回勇返小小
今場完全唔知佢踢咩鳩
又無扭波 傳波又差 成日俾個波對面

琴晚20蚊加埋贏幾舊水返黎

72m仲衰過雲奴

新韋帝
有冇改圖高手 幫洛仔改黑b 教宗圖

今天凌晨結束的歐霸盃小組賽，Pepe、禾洛克破門，對手兩送烏龍，阿仙奴在主場4-1戰勝了莫迪。賽後大衛雷斯接受了媒體採訪 :

關於比賽

“這是一場很棒的勝利，尤其是開局對手發揮比我們好。他們率先取得了進球，獲得了自信，但我認為我們在隨後對比賽的理解得很好，保持了陣型，創造了很多機會。我們本可以打進更多進球，不過很高興看到每位球員都很享受我們必須做的事情。”

關於小組中的領先位置

“我認為當你是一間大俱樂部時，你必須考慮贏得每一場比賽。這場比賽沒有什麼不同，我們想要盡我們最大的努力，我們想要打進歐霸盃決賽並贏得冠軍。我們需要一步一步來，和像今天這樣的強隊比賽總是很困難的。他們有著很好的陣型，很好的球員，我認為你必須保持謙遜，一步一步來，但是也要一直堅定目標。”

關於禾洛克的發揮

“能看到禾洛克出色的發揮總是很棒的，不僅僅是他，還有所有人，這總是很棒的。因為有時候你沒有太多的比賽時間來展示自己的能力，不過球隊中需要的不僅僅是11名球員，還需要更多，我們有很多的競爭，很多的比賽，每個人都必須有正確的心態來為球隊做出積極的貢獻。”

關於傷愈歸隊

“這感覺很棒，我從來不喜歡不在比賽大名單中，所以我應該回來，能踢球總是感覺很好，因為我真的喜歡這項運動。”

下一場對陣維拉繼續最近的勢頭

“維拉是一支很出色的球隊，他們有著良好的狀態和出色的球員，我們必須有著正確的心態，我們知道這是一場艱苦的比賽。”

靚仔過gerb 既

天空體育賽後評分

雷欺可以再續一年 速度無跌乜濟 長波仲係好準
下季無後防大佬驚爆得仲勁 唔駛場場踢足 輪換都好

佢做助教咁款

扮晒勁
雪埋佢

用同重用係有分別

死老嘢都唔係成日出

自貼是常識吧

Leno 5分

Post自拍未？

咁不如高薪續細梅啦

認同 同埋佢對啲後生球員幾好咁 個氣氛唔錯

其實而家呢個配置幾好
聯賽一隊盃賽一隊
版斧深度都算係咁（人數上）
傷兵又唔算多

而家隊阿狗有晒以前冇既野 好中堅 好防中 質素左閘 夠用既後備 好龍門 （Leno算叫做ok）

但就係冇以前有既野 創造力球員 有靈氣既翼（0.5 / 左邊冇問題 講緊右邊）

Willock(韋帝) 係咪為歐霸而生嘅男人

willian得第1場好波

除左球失波仲有咩柒野

羅狗今日咁得閒上水9up

屌 3點50分weak咗

Squad depth 英超第一啦 差唔多30個球員

廢到 利申無睇

反洛又輸
全隊進攻力最強中場

又凍又夜

禁mb destiny sr

渣架

我十一點訓咗

下場又星期一3點
迫害香港人？

好柒

請多多關注 小妹

無錢唔買了
買左好幾隻SHF 又要換PS5 同iphone 12 mini

雷欺做輪換其實唔失禮喎
再講 上季佢續一年約已經減左薪
好似得幾萬鎊人工

晌狗躝啦

是 能力未到好差 夠輪換 有咩傷病都可以頂上
下季saliba出返多啲 應該可以慢慢接班

今季場場逼害 癲到仆街

世梅打中堅同沙卡差不多level 不提也罷

冇頂級攻中睇咁耐阿狗都未見過
以前就係出名儲攻中

因為打歐霸

全季暫時正常時間 得富咸同錫菲聯

聯賽暫時想睇 頂加包皮

韋洛克就係我廠嘅耶耶托尼！！！

Hi 我琴晚冇睇波

啲外國撚話 Tierney 唔怕凍 次次都著短袖

我都冇啦我琴日仲話韋sir有製造入球送100蚊 呢度冇人提 當冇事算

蘇格蘭牙

打獌12點半已算正常

送洛神波衫未

地址

美羅

愛蛇贏4球無失波無人講

我哋迷洛又走得太前

N場前已經吹奏緊英格蘭湯馬士梅拿

手足自資機票黎澳洲ok?
小妹口技唔錯

咩傳統全隊統一長短袖波3 已經消失了

訓咗無睇 琴晚踢成點

韋帝停波入球能力好似好過拿狗好多
不如改造佢踢9號啦

佢嗰組難打好多
以色列 阿塞拜疆 土耳其

場場贏盤 勁撚到

富田正d

左邊saka右邊pepe
夠做啦
仲有神鋒laca

洛神好似真係勁咗好多
大隻咗 意識好咗

留意到啲外國球迷吹奏緊韋帝 = New Aaron Ramsey

會唔會太睇小韋帝

冇人講咪你講囉我 .............

宣明會四子+阿叔，粒粒皆星

洛克人係全隊最識走half-space嘅人

本身米七幾上限藍斯 家陣接近米九變Yaya

愛蛇歐霸之鬼

場場作客都有機會俾人炸死

屌打哈佛斯

Willock=Yaya
Party=韋拉
Elneny=古烈治

圾做基拔圖好過啦

Xhaka=沙比

Balogun = 雲巴士頓

吹大左睇佢踢法似迪比亞路咁上下

一起身見到韋帝連入3球

似韋托特

韋托特算廢 咁多年得一球打曼聯執雞

條撚樣似養唔熟 到而家都未撚續約

躝

所以無份踢 有得揀情況下就唔撚出佢

G持下場韋帝英超正選

打完維拉又國際賽咁撚煩

又要睇垃圾國際賽

唔睇啦

瞓咗有睇
尋晚洛神 nk Xhaka是咪打得幾好

下場宣明會五子
Nk 洛神 saka Nelson 叔 全部正選

加埋球迷陣 坦葡冰梅埃包

法明尼係打破傳統既男人

nelson係咪唔會有機會

勁撚廢老feel

借走洛克人加尼神就好了

曼聯加利仔好似都無乜見過佢著長袖

尋晚傷咗姐
上場好勁

佢哋夠料打歐霸啦

借去d英超中下游，德甲歐戰球隊唔好咩

死人妖

我絲打

用佢哋chill住拎歐霸

當年有6個
奧燒，卡叔，達，路斯基，牛奶，藍斯
而家得返1個仲要雪鳩埋

借俾人哋
人哋都唔會出太多 幫人養仔
上年尼基去列斯 上半季入好多波都冇正選

Blacklivesmatter

反而Esr係英冠有得出

我韋=新高大st=新伊巴
拿狗即刻躝 俾件9號我韋著

封印咗件9號會好d個number好邪

又真

泡菜仔

卡叔世界第一

臭西成日被人中出

早幾個月仲屌緊willock
呢幾個禮拜就係咁讚

風向轉得好快

睇精華 坦

邊個韋帝

輕鬆入波

屌你老尾

不過變型中場+四後好似幾啱坦
踢返好啲可以賣貴啲了

韋舒亞

打弱隊出韋帝仲好 中埸得佢識走half space

我坦不屑入呢啲空龍波
係就堂堂正正企番個龍係度

你老婆黎？

喂，講好左唔jer手足啊

Ok sor

趙完唱好冇品

早幾個禮拜都個個達狗達狗咁叫
宜家咪又喊返達蛇

達sir你叫架咩
叫臭sir!

有無坦個球gif

可唔可以放Willock上一隊出吓
佢最近打google隊上晒電

對弱隊破密集其實可以出佢

感覺佢啲後上係唔錯，成日走到機會射，但最尾個腳就....

不嬲話佢好似早期既藍斯

原來下場決戰廢龍

我鐘意佢踢b2b 但個個都放佢踢攻中

不如話esr
吹到咩達好鐘意佢

起碼爆返五、六個po

好眼訓

後面有派對同埃
洛克人專心後上插入啦

1001

我阿韋帝後上世界第一